[The Art of The Deal] 特朗普取消對華關稅，承諾對香港保持沈默

[The Art of The Deal] 特朗普取消對華關稅，承諾對香港保持沈默

特朗普被指答應貿易談判順利不談香港

特朗普又贏了 So much winning

路透社報導中美同意取消關稅

Reuter’s- China, U.S. agree to roll back tariffs as part of trade deal: officials

然後維尼又唔認數？

特朗普又打開口牌 香港人仲唔收皮

聽住先。

路透社

係囉，特朗普澤心仁厚，一定唔會放棄黃皮黑髮的人

成班阿叻禁能樣
新聞報囇都蒙住雙眼話睇唔到

話左你

特朗普係鬼頭仔，要夾佢等佢無得deal，因為無論什麼deal都離不開出賣香港，美國對中國係要制裁，要切割，唔係要deal